喺金鐘食飯個老闆娘同員工係咁叫我地加油

雖然佢係因為香港助攻左台灣，令蔡英文民調高返先咁講
不過香港台灣同一條船點都要支持下

傳送門：
梅之味

網址:
地址: 灣仔蘭杜街2號麗都大廈地下2號舖
電話: 39969220

成日見依d pist, 都唔知係幫左定害左間鋪